最鍾意歷史個隊波放棄最有歷史既盃

咩玩法

全部英超隊都抽中對低組別聯賽隊
今年明黑鳩我利 呢啲垃圾盃你打埋我果份

唔怪得一早放棄聯寶盃

好明顯係黑我地狼喇屌

好明顯係黑我地狼隊喇屌